往事只能回味

姐係咩味

真愛是苦味

動畫神x俠侶個首主題曲？ 好熟

懷緬過去常陶醉
一半樂事一半令人流淚

冇味

誰願意誰願意不理～

一半樂事一半令人流淚

一半熱浪好啲

傻9

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

我好想你